1330 區議會一般選舉投票率36.89% 沙田正式超越九龍城榮登首都

2019 (本屆) 全港選民人數：4,132,977
8:30 157,889 3.82%
9:30 430,446 10.41%
10:30 720,455 17.43%
11:30 1,007,100 24.37%
12:30 1,280,584 30.98%
13:30 1,524,675 36.89%

2015 (上屆) 全港選民人數：3,121,238（減去自動當選選區）
8:30 39,903 1.28%
9:30 120,313 3.85%
10:30 211,978 6.79%
11:30 340,048 10.89%
12:30 452,077 14.48%
13:30 551,183 17.66%

中西區 110,483 40,115 36.31
灣仔 74,839 28,272 37.78
東區 323,725 121,246 37.45
南區 151,994 56,682 37.29
油尖旺 129,150 48,608 37.64
深水埗 204,046 76,496 37.49
九龍城 201,858 79,243 39.26
黃大仙 264,040 91,331 34.59
觀塘 396,345 137,975 34.81
荃灣 169,773 65,949 38.85
屯門 296,282 110,134 37.17
元朗 349,322 119,204 34.12
北區 186,496 68,845 36.92
大埔 187,494 73,292 39.09
西貢 274,293 103,255 37.64
沙田 419,853 164,948 39.29
葵青 308,771 110,883 35.91
離島 84,213 28,197 33.48
全港總數 4,132,977 1,524,675 36.89

沙田柚

九龍城種票首都黎

最大選區+最高投票人數+最高投票率

沙田好波

種票都輸俾沙田柚

沙田果然系首都

大埔都唔弱

睇好佢

離島

如果將每個數值隔開啲仲更加好

例如：84213 28197 33.48%

易睇啲

我驚個莊家破產喎

灣仔可能買得過喎, 只要7個當選就過半

上屆總投票率47.01%

衰咗
原來隔好開，出來效果係咁接近
Sorry

和理非首都

離島有一半都係當然議員

係.....好撚藍，好撚多廢老

連囝SHOW唔到
下次我試下cap圖

元朗要人！

慢慢追緊

我有投票架 利申九龍城區Y

九龍城真係好撚廢 利申：龍城柚

九龍城都好勁

上屆總投票人數 1,467,229
已超

告急！！！
全家總動員 踢走保皇黨

唔好輕敵 出嚟投票啊

大埔真係好撚多和理非

九龍城離地廢老重災區 連TG都未食過

藍陣營既首都

正解，一車車廢老

都未必係黃

好多藍屍廢老港豬

九龍城廢老多到爆廠

名不虛傳

要睇埋點票結果

九龍城啲老人院多到你驚

投票率愈多代表種票高

九龍城真係好多廢老

想請問 今年選舉投票點解唔需要出示任何投票信件 只需要香港身分證就可以投票？

屌你老母 阿豬阿狗亂咁申報地址都可以？

點解我見冇咩人嘈呢樣野？

我屋企收到好多來歷不明嘅選舉通知信件 完全唔係我屋企人嘅姓名

元朗 黃大仙

西貢人爭氣啲啊

今晚點數點到聽朝

首都

第一城有51%人投左

大埔三甲

沙田不嬲首都咩正式

九龍城啲廢老院三個護理員夾一個連投票指示都未聽得明既阿伯去cup印仔

［激多圖］票站呢條女好大波

新界東真心民主基地

不嬲只需出示身分證

頭先排完土瓜灣嗰邊 屌條隊全撚部廢佬黎

成班廢老
不過yz條隊最多人

第一次投？

沙田友好波

沙田柚好撚癲中年都相對多黃
快啲搬過嚟

1430 區議會一般選舉投票率42.26%